100公斤高三生被笑胖跳5樓亡 目擊同學「先笑後叫」55秒影片曝光

反校園霸凌！泰國四色菊府（Sisaket）一名17歲高中生歐姆當著眾人面前，從學校的5樓跳下傷重不治，嚇得其他目擊學生放聲尖叫。據了解，死者體重100公斤，常因此被人嘲笑，可能因此想不開，如今55秒事發影片也曝光。悲劇發生後，平常欺負死者的學長紛紛致歉。

▼歐姆身材較胖、體重100公斤，常因此被笑或捉弄而導致自卑。（圖／翻攝臉書）

根據學生拍攝的影片，歐姆（Oom）當時獨自翻過教學樓的5樓外牆，緩緩走在外側。當時在教學樓對面教室內的學生，一開始可能還以為歐姆在開玩笑，一群人還有說有笑，但看著他頭也不回地走到大樓邊緣，突然驚覺事態不對，許多人開始尖叫。

歐姆站在5樓邊緣後，先慢慢往下看，他一度蹲低身體又站了起來，過了22秒後傳出一聲巨響，他墜落地面，全身骨頭碎裂傷重不治。許多目擊跳樓的學生也嚇得大叫。

據了解，歐姆就讀高三，他身材較胖、體重100公斤，常被笑或捉弄而導致自卑，可能因此想不開輕生，詳細事發原因有待警方釐清。悲劇發生後，死者的同學都發文哀悼，還有一些平常欺負他的學長也表達歉意。

表達歉意

翱翔於天際的夜鷹

真係變左死肥仔

比人笑樣衰都話……
肥真係自己攞黎

Oom

過兩日就會搵第二個目標

跟住就會到班學長俾人欺凌

地板有冇裂

啲同學死都要拎埋個肥仔嘢最後一丁點著數, 用嚟呃like

如果個肥仔係有病搞到咁肥, 都可以理解。 如果係自己食成咁, 都唔係幾值得可憐。

有D似泰國鬼片情節

既然唔彰顯左正義先跳？

明明應該俾想自剎人仕叫隻雞
俾返個人生希望佢咪攪掂囉

學生年代100公斤肥仔其實夠打柒班排骨mk啦

布甸仔

自殺就on9啦，其實係抵被人笑

兩邊都屌曬 好波

比老師欺凌

如果被連登仔Train開，就會麻木，就唔會咁輕生

呢個真

對唔住呀 咁你真係肥呀嘛

香港d死小孩唔識既野

將來一定好猛